\section {Dosiahnuté výsledky}
Počas uplynulých mesiacov tímového projektu sa nám podarilo splniť viaceré ciele. Prvoradým bolo oboznámenie sa s prácou Neurodactyl 2.0. Naštudovali sme si potrebnú literatúru a dôkladne si prešli predchádzajúcu aplikáciu spolu s jej nedostatkami. Náš systém je v súčasnosti kompatibilný s OS Debian a je nahraný na spomínaný server. Je rozdelený na klientskú a serverovskú časť, ktoré sú schopné vzájomnej komunikácii a nezáleží aký OS používateľ aktuálne používa. Okrem iného sme vytvorili webovú stránku na ktorej sme informovali pomocou zápisníc o súčasnom stave tímového projektu. Počas semestra sme si rozdelili jednotlivé úlohy a pracovali sme ako jeden tím. Kvôli ulahčeniu práce, zjednodušovaní zdieľania naimplementovaých riešení sme využívali verzionovací systém gitlab.\\
\indent Naše algoritmy sú naimplementované na GPU za účelom minimalizácie výpočtového času. Všetky naše zdrojové kódy sú prehľadne okomentované za účelom vytvorenia Doxgen dokumentácie, ktorá môže výrazne pomôcť ďaľším developerom, ktorí by chceli implementovať niektorú z našich funckií. Naimplementovali sme viaceré modely neurónovej siete  pod knižnicou Tensorflow. Tú sme natrénovali na obrázkoch vyexportovaných z databázy FVC2000 DB2A. Následne sme ju otestovali a začali s vyhodnocovaním úspešnosti nášho systému. Vyhodnotenie úspešností jednotlivých modelov sietí sa nam však, žial, do uzávierky odovzdania dokumentácie nepodarilo dokončiť. Naše výsledky, však, budú uverejnené na našej stránke a rovnako aj v našom repozitáry na gitlabe.
